（幫我推）懷手共黨想搞撚碎個司法制度，製造機會將被捕者消失！

今日咁樣唔同地方大搜捕.又安排d 藍屍打人，推高手捉情緒，製造濫捕機會！跟住又話休班警等到手足返到屋企先拉,唔撚怪得派棍啦！

被捕人數大幅增加，9嗡話隊爆咗司法機構！777就好似路透社咁會下放權力比警犬可以即時入罪！

唔洗過堂就送撚晒去新屋嶺或者車上支拿無人知.怪唔撚知得咁撚順攤撒回啦！重痴撚線過64

推

［極重要］全民錫春袋！！

只有一個方法可以有效打擊藍屍

定離開時間 ，路線 ，
仲有同屋企人 ，朋友講去左邊
寫定不會自殺書

push

有冇人識呢位義士？？？唔該你地班撚屌關注所有義士，我好欣賞岳義士，但呢個關頭唔該唔好玩英雄化任何一個人。